暴徒 文宣圖2張！！！！！！！！

隨便拿去用

airdrop方便但唔係個個中年人士都識收 建議印出黎今日用！！

自推

推

push

議員都打都幾夠膽

我得用記者好過用林卓廷

辛苦哂

林卓廷改做立法會議員，班廢老未必識佢

罵女記者個幕cut唔到岩用既素材睇片效果好過圖

多謝巴打意見, 圖唔係我本人整大家識設計可以隨便改

第三張加議員字

更新版

這不是暴徒是什麽?

支那賤種廢老就係咁